拜燈：中国只係競爭對手，俄羅斯先係美國最大威脅

俄羅斯心諗：屈完我用pizzagate陷害你之後仲未玩夠？

咁呢條友仔收中共錢

咪係中國僱員

交咗稅未先?

普丁吞左克里米亞果陣邊個做正副總統？

佢打侵同俄羅斯千絲萬縷既關係...
我仍然覺得否定侵本身係爛到不堪既策略。如果不幸俾佢贏，只係 BLM 同武肺出現唔及時。

屌你老母 全世界都講緊中共仲衰過蘇聯
你班左膠仲停留喺列根年代